[警世] 佢只係鍾意溝女 並唔係鍾意你

好多男仔只係enjoy flirt人溝人，當打機咁打，唔係真係想溝你，溝到之後根本佢都唔知點算，好少少嘅可能會即刻block你，衰嗰啲可能仲會扮吓好仔吊住你
其實一個男仔係咪真係鍾意你好易分，詳情自己參考吓謝霆峰分別點對王菲同張柏芝就知

真心鍾意咁又點？
啲女當你狗咁撚

汪汪汪

我屌你老母呀

有咩貴幹

啫係點分

咁大個人係扮鍾意你定真係鍾意你自己識諗啦

再簡單啲，睇吓佢肯唔肯為咗你改變/放棄啲嘢

遇到一個
決定同佢玩下

小心啲呀

都冇乜嘢可以輸

唔好計較輸贏，如果佢係值得的話

想佢快啲露出真面目 玩呢啲遊戲好攰
佢話掛住我喎

唔知道呀

喺到想講一句
花言巧語其實真係唔洗成本效益又最大嘅嘢

自己睇路

我分唔到佢係厹定而家啲人真係咁媾女
我其實prefer由好朋友變情侶
但而家係未太熟已經flirt嚟flirt去
見到面佢冇對我冇嘢咁 大佬好似網戀呀

唔識覆佢啲flirt嘢 我好尷尬
照平常咁覆佢又話我冷淡

Why not both?

你試吓一句打沉佢

佢會好頹咁問我係咪嫌佢煩呀
我唔明明明佢先係player又要扮都俾我食住咁

騙徒手法層出不窮

屌 講你就講啦

講咗了上面

睇怕都係呃西屌

咁我唔敢下定論啦始終你先係同佢相處嗰個

Btw樓主你幾好傾
我睇路啦唉 其實麻麻地拍拖

唔想拍拖就唔好拖住人喇，當然前提係佢真係鍾意你

可能我冇拍過先唔想行出嗰步嘅
你再講下可以點分啦

好難形容喎其實 不過一個男仔真係緊張你關心你自己會feel到啦

啲人得把口 應該要出下街先得

得把口同定真係有心好易分啫

付出同改變 冇喇？

小學嘅我試過

所以以後都失敗,A0

最基本啫，再長咁夜唔想打字

試過咩

咁咪所有做兵嘅都真心鍾意人

睇吓你點定義兵

再講多少少啦

無條件付出 即使明知人地唔鍾意你

人不要臉天下無敵

聽朝先啦，個腦運作唔到

咁都鍾意咗9成啦

依句真

兵仔心態，好想付出有回報，少少都好，回頭望下我都好

等你㗎我

當施捨俾乞衣

好，早啲瞓啦

早抖

你嗰個高手黎
都話佢食硬你

撩人,話鍾意人,結果個女仔話都鍾意我,想開始。。。。

好

原來即block已經叫好少少 佢都真係扮得太真 以為佢好鍾意我𠻹

小學雞都當真

早晨

咁唔係你覺得佢點做先係對你好？前提係佢唔鍾意你

小學先係純愛

點解playboy就有女玩
我呢d自閉仔就想搵個人真心拍下拖都無
公平咩 呢個世界公平咩

毛都未生齊

你都識話自己自閉啦

唉 我都想做Playboy
一見到自己鍾意既人就會唔敢講野
硬係好怕會令佢討厭

交往都要生齊毛

咁你都好怨啦自己都唔肯踏出第一步

咁幼稚園咪仲純？

加油

唉 一陣嚇親人
我呢d柒頭都係唔好害……

唔恨美

香港早晨

無錯

同意請讚好👍🏻

講呀你 仲早晨

走數會點

又見面了

快啦

返緊工，今晚先

走數剪賓周

剪到就剪

有時flirt到對方 主動flirt返自己已經想縮

Flirt返你都溝到8成啦

我都係享受flirt 女，但人地一心動我就驚，好似好大責任咁，利申：不是狗公

已讚

贏得你認同後興奮又無奈

依首歌真係中撚晒

講咁多，搵過睇二個啦

1999

唔好over咗就得

清好無聊？

好聽

認真正是要害

他不慣被愛

睇依個post啲人點樣溝女更加清楚點分人地係玩你定真係鍾意你，唔少真係剩想去玩女：

好post一推

唔係㗎

我好悶

點解呀

扮工

咁仲唔講點分真鍾意定假鍾意

工都未放

好多女仔只係enjoy flirt人溝人，當打機咁打，唔係真係想溝你，溝到之後根本佢都唔知點算，好少少嘅可能會即刻block你，衰嗰啲可能仲會扮吓好仔吊住你
其實一個女仔係咪真係鍾意你好易分，詳情自己參考吓謝霆峰分別點對王菲同張柏芝就知

唔同，女仔溝到之後多數收人做兵

講清楚掛 不過咁樣就太天真

咁block前緊係講清楚啦

佢就係唔撚講清楚無啦啦block

咁block得你你都心照啦

放工啦喎

好過你送上門都唔要你

飯都食完

Why

點咩解

咁好玩都攰

對佢冇咩興趣 某啲原因覆佢似係責任

睇吓係玩人定俾人玩啦

佢無啦啦日日起身返工都會wtsapp話我知
如是者我就開始日日叫佢起身返工

係咪我諗撚多左

係

笑撚左
Ok u win

仆街 衰人

咁都鬧我？

但原本真係好好地

有啲人係咁善變㗎喇

我想問 佢已讀左我一次 係咪冇㗎啦 我諗緊係咪我上一句太廢 不過我唔會主動搵返佢

一係你hea覆 一係唔想覆你啫

我知 所以離場當打個和

咁我可以點 已經五日冇傾過 睇來冇了

吓 咁不如算啦

離席抽一支煙🚬

好撚sad 我真係諗住算

真係好唔捨得就去搵佢啦

我唔會 咁柒 做唔出

你愛嘅係你自己

咁唔係好咩 佢已讀我先

你無做錯 以後做仆街就啱 唔會受傷

唉 明明初初佢主動先 變得咁快

因為玩厭咗你囉

以前男做兵見的多
不過宜家都唔少女會做兵

點可以引返佢 但我真係唔會搵返佢了

你唔會嗌得醒一個扮瞓嘅人

算啦咁 搵下個

共勉之

其實有啲唔開心 做咩都冇心情

好快無事

我都試過 係男flirt我先
我flirt番佢 大家都有好感
但之後佢愈行前一步我就想縮
我靜係鐘意曖味既感覺

You are not alone

主要因為知佢係player底
我會同自己講唔好真心 唔好上心
對住依type人認真便輸了

識玩

d人話男人唔壞女人唔愛 apply唔到係我度
相反對我好個d乖仔我會對番佢地好

可能你以爲嗰啲乖仔只係壞到你睇唔出

水哥？

唔係掛

就係咁簡單

真 依家啲仔都好識扮乖

英雄所見樂童

收到

靜啦屌

而家我個"bf"好似都係咁…
不過算了 我朋友話 既然佢play 咁你都調整心態play返佢
因為鐘意左 無辦法了

男女朋友互play

diu勁岩

最後只會將一個認真既女仔變成player

因果輪迴

想update下 佢成個星期冇搵我
咁我都冇搵佢啦 玩厭咗啦啩
但隔幾日都會覆下佢啲snapchat 因爲佢會send snapchat俾我
都係正常對話 唔flirt嘅
跟住啱啱又覆咗佢story 傾咗幾句佢問我有冇掛住佢
話等咗我成個禮拜都唔主動搵佢 佢好唔開心
跟住我就要氹佢了
好煩呀明明佢媾我但我又要氹佢

真係好唔中意暖昧呀flirt呀
我想同男友嘻嘻哈哈乜都鳩嗡一大餐
而家係佢面前我好假 用勁多emoji講埋啲無聊嘢

Wa好耐無見
咁你有無氹佢

機械式覆人，可能覆條條女都係咁

早晨呀賓州
口話會氹囉 唔識氹人
其實同佢相處我成日認低威話自己錯
勁奇怪 明明係佢媾我但佢成日嬲我

嘩你唔洗瞓㗎 早晨
唔明你點解真係要氹喎

秒回高手
咁佢講到明話佢嬲 我唔咁覆仲可以點
唔通拆佢台話是但你啦咩

我都係秒回撚

喂大佬又唔係男女朋友做咩要氹你

佢已經成功左啦 唔係咩
而家我諗係你急過佢啦
佢放慢手腳好正常

我已經比人玩厭左

咩事啊

都可以三分鐘熱度嘅啫

好過連熱度都無呀

清你講嘢真係好精警
我唔急啦老實講鍾意都算唔上

咁係咩

食之無味 棄之可惜

有咩意思

其實我點做都係depends 佢點做啫

咁你咪即係俾佢食住囉

我屌 我又唔介意俾人食住 冇蝕底

到時唔好有hard feelings就得喇

有再同你講

我驚你到時候無心情講咋

我唔會輸嘅

咁有信心啊

都係 自問唔蠢

但我覺得你已經輸咗喇喎

仆街 前幾日可能有啲把持唔住
呢2日覺得佢有啲煩 佢真係可有可無

聽住先啦下

Who are you

正等於你迫自己忘記一樣，會愈嚟愈掛住

根本係你自己諗撚多咗

唔鍾意你又上黎問

毒撚少遇到情場老手唔知點應對啦
好啦你地唔好再judge我

究竟點樣可以hold住...明明佢黎撩我，變左我把持唔住佢開始懶！究竟可以點做

唔當你狗咁撚既女人你無遇過？
好同情你。

咁你中意咗就真係無計 輸咗
我嗰件其實同我性格唔太啱

我唔想輸 係咪冇計架喇
點樣唔啱

你再觀望下啦主動多少少 佢縮就好離場啦
佢對我嚟講有啲mk 成日叫春
又好痴身咁

我再觀察下先 依排太忙
咁你無野輸啦隨時離場

我有

又或者佢只係鍾意你鍾意佢
一齊咗 過咗浸新鮮感你就可以收皮

呢個真！